女人出過軌係咪真係番唔到轉頭？

係咪真係得零次同無限次？

突破左心理關口就係咁

有冇巴打原諒過而依家過得好好

如果佢呢半年黎一直挽留呢？

無錯
樓豬你諗下條女
係處個時 一定會難扑啲

但你識個唔係處既 ...

騎牛搵馬
隻馬玩玩下 咪搵返隻牛

雞

但係呢半年見到佢改左好多

又唔係全部都係既

係！

巴打 介唔介意講多少少

至少你果隻係

同teargas harcourt road 一樣
一開始全城震驚
依家呢

同偷嘢一樣
第一次偷有心理關口
無事喎無坐監喎就會偷落去直到俾人拉

賭仔第一次賭二十 十年後每汪2k 面不改容

真心愛你就唔會出軌啦

做男人做到你咁真係唔知想點
佢雞嚟架咋 佢俾帽你戴仲鍾意佢 是咪on9呀

我都明白呢個道理 但係想問下會唔會真係有人係一時行差踏錯

你又講得啱 巴打

唉 所以我都唔知自己想點

雞有錢收

公道啲 男人都係

笑貧不笑娼
比啲尊重
有得揀邊個想做雞

所以我想知有冇巴打一樣情況最後一齊番過得好好

明就唔好欺騙自己

No 真愛既話 就唔會比你知佢出軌

佢唔比你見到咁 你隻牛點會要返佢
如果隻馬要佢 佢會搵返你？
到有一日有隻馬好過你 就

出軌事實就點講都講唔通架啦 但係係咪所有人都抱住得零次同無限次呢個心態？

好撚煩大家一樣意見話係咁
你又如果乜乜 如果柒柒
咁你問條毛咩
你條女一定會係例外阿 原諒佢啦

唔洗咁激動既

因為呢度其實好多過來人
好多時人地分享個經驗同結論都係經歷過
而又總有一啲好似你咁既撚樣希望自己果個係例外
不停去反問/ban人 blablabl
咁你問閪咩
問下自己先啦

巴打 知你呢刻仲想有可能 但對自己好啲啦 呢個世界好多女仔

咁男人呢?
出完軌話返黎，但自己一直信唔到佢，好容易就講返呢件事繼而嘈交
已經維持好幾個月，好辛苦
黎同你打個氣

係 真係好難再信到佢

臭㗎

邊個話笑貧不笑娼
你叫你老母做雞睇下有冇人笑

個閪鬆咗好難緊番

實有例外既
不過你只係公式入面

當一切平淡 佢又會癮起
請自愛

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後9個字
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

原來又係ching 苦口婆心提多一次

過來人巴打呢啲野只有0同無限
佢如果係個好女仔夠愛你 唔洗試完第2個先食回頭草 而係一開波已經好珍視段關係(身邊拍左3 4年既fd仲一樣咁好)

簡單講 如果你係有時間 唔甘心唔憤氣咪同佢玩多次
但唔建議擺真心/認真
除非你有心理準備綠多獲

【亂世情侶】Love in Troubled Times

低質回覆
你呢啲現實都係比人兇一兇就淆哂青嗰啲黎
回覆埋啲野又冇內容又廢
好撚丟架 影衰哂連登仔

好似吸毒咁

咪係囉 講還講唔好講埋人老母嘛 人地又冇得罪你
大家討論下姐

九唔搭八 完全冇回應
又係你話笑貧唔笑娼
叫你去揾自己屋企人做娼妓睇下有冇人笑你屋企又係到講埋唔關事既野

P.s我見你之前個回覆好似真係當左娼係指娼妓先咁應你 本身呢句原意可以自己google下

有冇聽過100-1=0

講乜鳩啊你

拍咗幾耐？平時同男仔係咪玩得好埋？
我發覺出得軌嘅人，好似都係咁
男朋友好多女性朋友

男同女都一樣 有得第一次就會有第二第三次

年半 佢身邊好少男性朋友

如果係咁，我有少少覺得你女朋友未必咁差
佢地出軌出到咩程度？

佢出軌情況去到邊 可唔可以詳細少少？

"笑貧不笑娼"今時今日已經唔啱用
以前就話比人賣入妓院無得反抗姐
而家應該調返轉笑娼不笑貧至係

個人經驗回你:

男女出軌其實都差唔多,
個種FEEL 我估好似吸毒咁, 不能自拔
果時條女仲要係我身邊聽 Eason 首無人之境 同KARY 首 告白

大家睇下D 歌詞可以了解下出軌者嘅心態

利申: 自己同EX 都有出過

我條女出左四次！
但佢坦白左 ！
就無事了！
係就係有條刺！
但鐘意有咩辦法呢？
可能我前世叫得雞多！
今世要還！

依樣真

比人開左苞只會愈來愈淫

咁呢個世界無一定嘅, 人會長大會成熟

但我覺得條道德底線點都會低左掛
不過另一半值唔值得自己專一都緊要

係

因為個閪比人屌到出晒水，
而你屌佢個時佢唔會出水。

如果你係愛你男朋友 點解會暪住佢同男仔出去？

染左性病未？
唔好放返d梅毒淋病爛臭閪出黎ok?

唔值得就分手啦

好多人都會騎牛搵馬

一定有上床
分手啦

新鮮感真係一樣好恐佈既野黎

絲打係咪有D咩經歷

肯定係單獨兩個人去？你點知？佢自爆？

如果你咁忍到真係好撚勁
一諗起佢背住你
幫第二條仔含撚含到啜啜聲
瘋狂俾人抽插叫得勁大聲
...可能屎眼都奶埋

冇錯

咁的確未至於出軌，但會令男朋友誤會好正常
始終個男仔唔係普通朋友咁簡單，係一個追你嘅男仔
你男朋友只係同普通女仔朋友出去，無其他意思
咁難怪佢咁嬲嘅
如果你真係對個男仔無興趣，點解又要同佢出去呢？一來比到假希望人唔好，二來男朋友又會嬲
係愛你男朋友嘅，同個男仔斷絕來往，block晒佢啲野氹返男朋友啦，仲有得救嘅

鄧你心痛

我知對方出軌應該只有拖手攬錫已經喊到傻咗
當然唔知係咪上埋床唔話我知
點可以暪住對方做呢啲事
佢地做嘅時候到底心入面係咪完全無我地，唔理後果點可以咁

Bitch 係另一個物種

係

對方一開始講啲九唔搭八嘅野，果時我仲未知，以為自己有野做得唔好，令佢唔開心
之後我愈諗愈唔對路，愈問愈多原來佢玩失蹤幾日去咗出軌
都係問咗好多次，其中有啲仲要講大話比我拆穿，個心痛到裂開咗

好同意
唔知點維持關係，有好多方法可以處理
偏偏呢啲人就要選擇出軌，男同女都一樣

去到爆左獲先話要修補，到時經已受傷得太緊要，其實都唔知點先好得返。

喺

冇架啦
move the fuck on

只可以向前走 要好返除非失憶

msg你嗰陣被後入緊
打俾你嗰陣就騎緊馬
親身搵你就要夾緊啲對腳，如果唔係啲精會留返出黎
唔中出唔舒服
深喉屎眼玩齊
吞精當飲水

你咁諗就會好快放底

依家係咩狀態？仲一齊？拖拉緊？分開冷靜緊？

真係已經傷到碎晒，就算錯手殺咗人，點可以話救就救得返
已經唔敢再信任何野，回想返以前嘅事都唔知真定假

你點發現佢出軌

成日會心郁郁，總知出一次就要斬纜。

有 第二年出事，隔半年復合到而家7年

好偉大
對方出軌出到咩程度?
你地有無經常嘈交？為件事或者其他事嘈多咗？
好想知你地點做到相安無事

不如你講下自己身邊多唔多男仔fd先 如果你比到安全感佢而佢仲係唔信你就佢錯啫， 但如果你根本比唔到安全感佢，仲怪佢冇安全感，咁你話個問題係邊個身上

調返轉你條仔出去屌完女返來扮冇事你又會點

一定忍得好辛苦
我男朋友係我發現咗之後，襯我唔為意一野del晒佢地對話record，我嬲到震，覺得佢仲有好多野暪住我，而我一世都唔會知
到依家間中諗起都仲係好嬲，好憎佢，個心好難受，點可以忍住係諗起呢啲野嘅時候唔講

係......男同女都係.....

大改？～ 改到又大又闊？～

綠帽唔怕戴，最緊要咩？
你睇下chief lemon 頂帽邊個頂得順?

你講男人出櫃？

冇辦法 如果想繼續向前行 只可以忍住唔講 同自己講過咗去啦將來唔會咁嘅 一齊計劃下未來 以後坦白面對大家